ITZY比人鬧跳舞唔齊

人已經樣衰過又難聽仲要跳舞唔齊
唔死仲有咩用

你講咗我唔敢講嘅嘢

SIS你真係好勇敢?

敢你老母 學埋西方閪d閪句

牙嘈入黎鬧LIA未

關你撚事咩

你覆我 話關我撚事 on99

有咩好嘈唔係不嬲都唔齊咩

4個齊跳又廢唱又廢

黃弱智

你6永黎?

JYP爸爸又話會影低佢哋跳舞... 如果見到唔齊就會訓話...

Lia

@唱不好就閉嘴吧！

我係你bbg

我地都算有先見之名..第一首就反

真係

我成日都走最前架啦

lia都係係成長型愛豆
好期待佢暴風成長

彩領呢

如果肯用哩種態度反支那IDOL就好

實力派啦 jyp唔放佢做centre浪費左佢

我反晒啦 不過子瑜不是支那idol

下 關支瑜咩事冇話佢係..

唔係我話...
JYP的女團實力沒其他強是事實...

我唔知邊個支瑜 不過我話定畀你知子瑜唔係

唔識就收聲
當我T寶流既?

T寶有釘升物先同多賢RAP CARRY成隊

哈HA身有屎

依家有邊團新人係跳得齊..

你有屈佢嘅前科

@連登朴寶劍

弱志

有名你叫邊狗

其實除左LIA其他四個實力都幾好

以為你地和好咗

講到反人都係後我少少咁

冇去過現場睇你又知人地真係跳得唔齊？？ 我賺錢養她❤️❤️❤️

再黑一腳踢死你

wa diu who?

退團啦好未
一兩次唔齊姐，俾人用放大鏡咁睇
不過呢樣野TWICE好少俾人捉到，仲要9條友喎，天團真係天團

爛手人妖 不了

B

狗

柒到

咁多jisoo入面lia真係有史以黎最樣衰又唔掂嗰位
山婆仲要讓埋個名比佢

Lia成隊入面最唔唱得